再多九人染中國冠狀病毒 大部分有外遊記錄

唔合理呀 全球大爆就咁多個

日日萬二人進出支那香港，就冇咩案例

升
升
升
升
升
升
升
升
升
升
升

其實點解香港人對去旅行可以咁著迷

入面班重想去旅行既自私仆街係咁屌樓主

繼續去餐行去高危地區
買咗機票唔通唔去咩

而家先覺得唔合理遲啦！

有冇本地個案先，有就20/4唔洗復課了